半澤直樹年紀念Episode 0 ～被瞄準的半澤直樹的密碼

大家有冇睇？
好期待4月上半澤直樹2
btw哩個SP(唔知算唔算)裏面個女主角都幾靚女，search下先知道原來叫今田美桜

邊度睇? 有冇LINK?

講佢老婆算la

圖？

拉 殘體字

我睇左SP,好睇，有以牙還牙，雙倍奉還
好期待<<迷失一代的逆襲>>

娶到個咁靚又幫到手嘅老婆
值得咁搏

邊度有得睇？ 搵唔到link

用電視盒啦
一開電視就見到

桜 日語漢字
樱 殘體字

同s2有冇連接?

幾好睇
女主角好靚女

ching 用開邊隻盒？

原來4月出第2季
有冇人大和田仲有冇戲份

用 android tv 裝j星

半澤直樹2真係等到頸都長
仲以為係有生之年系列

女主係靚但唔識做戲剩係識碌大對眼

最後撞到嗰個係咪拍過套甜品劇嗰條友

有，sp間電腦公司會再係S2出現

有呀~SP尾段已介紹左大和田係到

我都係向人人網睇， 不過楓林同埋其他網都應該有

上戶彩？

所以我都係話佢靚
唔知有冇人可以share佢d寫真出來？

對波仲大

係wor，真係人細波大，佢wiki寫157CM高...

j星 係咩嚟

弱智

樣靚大波不得了

女主角睇舊年套《3年A班》你會更加鍾意佢

3年a 班髮型唔岩佢

你講到咁，睇來我都要追返哩套劇

我買咗，但係因為搬屋入咗箱，依家唔知邊個箱

佢好撚正

Suits有佢同新木優子

想睇大和田點保得住常務董事個位

想睇律政狂人多好多

哩套原來有埋中村杏

比起半澤我更想睇legal high 第3季
btw 都會追

殘你老母
呢d字係日文漢字架

係，呢套嘢嗰陣淨係睇女都開心

有結衣bb

咪講咗做狗奶鞋底

留名睇
唔知今季會講乜

same，呢舊抵比，好過裝有線。

等左7年

美櫻bb紅係雨過天晴

不過係少女劇 只係開過下

我就係睇嗰套識佢

有線冇日劇睇
Mytv 反而幾多TBS 嘅劇
仲揀d配音

科網公司收購合併，半澤做白武士
同埋，融資救日航

可唔可以唔睇my tv

痴線，等左咁多年終於肯出第二季
明明當年大收視隔左咁鬼耐先拍第二季頂佢

消費者角度比較下姐
講真MYTV都唔算好多日劇
只係好過有線好多

黃viu算唔算多日劇睇？

香港黎講應該都係mytvsuper最多

個sp半澤出得咁少

基本上係番外篇嚟，借個名嚟用，然後驚太耐無出現做返個勢先

連番落第2季應該會 同埋最後撞到個個呀叔有冇d咩關連

我未得閒睇，我要等字幕版

有啦 我琴日dl 左黎睇

我都想問個啊叔係咩人

一開始開會個陣時Sprial個社長？

Mytvsuper都淨係買TBS咁制
（有時都買唔足當季TBS嗰3套）
最多買多套朝日（例如Doctor-X）
好偶爾會買下NHK晨間劇
仲要唔係套套都當地做完第二/三日就上架

睇怕半澤2都係TVB會買啦

NTV嘅劇就只會得GEM有

黃viu長期有買富士朝日TV東嘅劇
黃金時段定深夜時段嘅劇都會有

選擇多就黃viu
鐘意TBS嘅劇一係硬食部濕鳩mytvsuper

出緊trip未有電腦用，星期日返屋企先有得睇

係wor，勁！

Now 好似有個GEM TV
會係Ntv d劇
同埋綜藝播 咩‘有吉的反省會’

mytv晨間劇個 part 就算啦，連一半藍色都未買，而家都仲播緊笑天家，佢啲晨間劇起碼遲2年……

仲有週一夜未央，雖然係起碼半年前，但都叫好過無

佢 N 年前個套排球女將緊身露gap型梗加唔可以錯過

講緊今田美櫻 而唔係上戶彩

半澤直樹好似本身係一套小說其中一節既主角
個小說本身佢老婆先係主角
只係其中一節講佢老公但果節受歡迎先獨立拍成劇集

想睇古美門舌戰半澤

話時話，日文漢字簡化過殘體字好多

你一定係搞錯

綜藝咁慢😴
劇就賣廣告話同星期播

迷失一代逆襲，2間高科公司sprial，電腦雜技的收購戰
sp, 係introduction

呢條友之前拍甘太郎食甜品食到反白眼好好笑

女主角好正

Legal hign高質太多

legal high應該冇嫁啦 雅人叔講到明d對白又難背又要一輪咀講好辛苦

雅人叔都講咗古美門個角色第二季開始都冇咩成長
再做都悶

好期待半澤直樹2

琴晚睇咗臨尾半澤直樹出場，有少少終於等到佢新劇上映嘅感覺，眼尾有幾滴淚水

不過男女主成日提半澤部長但劇中未見過面
覺得有少少突兀

今田美櫻s2係咪無份？

鍾意聽Cctvb配音版 但配半澤果個聲優好似已經唔係人世

我覺得當年行長調走佢其實係保護佢

利申無睇過小說

覺唔覺半澤把聲沙左

嘩屌佢老味咁就六年半，我重記得當年大結局之後真係悵然若有所失，重搞到我恨咗第二季好撚耐，不過跟住都係流料，而家竟然終於真係有第二季

當年結局個罵戰勁過街市d痴線老
真係屌到你倒地不起
同埋成功一野報仇好正

容祖兒

屌上面講女主角幾正
一禁圖片模式一張圖都無

係。樣都老咗啦皺紋好勁

咁就六年半，真係時光飛逝

我老婆不停話："提撚完未呀！直接出黎啦！"

睇到半澤同渡真利一齊並坐吹水呢幕，心唸係咪發緊夢，過左差唔多七年兩個個樣好似冇變過咁，去到最後幫手執IP 11 Pro先說服到自己係真

下禮拜出新寫真， 喺 Amazon 訂左

做半澤部下喎，應該有啦

有幾個原因既，其中一個係本身堺雅人唔打算再拍續集

大和田而家係董事，唔係常務董事

女主角臨尾好好戲！佢質問上司點解害佢時對眼由白變紅再流淚一鏡到尾

其實行長係未借左錢俾佢搞掂筆債

3年A班都有喊戲

冇睇，有時間會開始追

好掛住古美門

人哋日本連啲花樽𡃁模出身都識做戲，相反香港

原來已經過咗咁耐

女主隻眼大到好似就黎跌出黎

外星人

日本IT毒撚邊有咁型

好期待legal high

係 成日碌大隻眼 d戲全部用隻眼黎交

耐到已經唔記得個故仔講到邊

無睇過咩小說 劇透 直接係睇電視劇
結局最後一個shot行長話係要調走佢

我成個人呆左心諗點解會咁

贏左大和田
但最後被行長調職

半澤去左東京中央證券
下半部，半澤鬧東京中央銀行

全部董事包括行長人心惶惶啦 成個利益集團黎架
呢條友既存在對佢地黎講係一個威脅

其實佢對波都有料到

請尊重程序正義

J 星即係咩
search 過搵唔到